人地真係當你係朋友既話 佢幾忙點都會搵你

覺唔覺

啱呀

老實講有咩可能會忙到見唔到架

又或者佢根本唔忙 但係都冇搵過你
其實都係一樣

就算見唔到 chat兩句都得掛

得閒都唔搵你啦

要揾就實抽到時間 唔想揾就得閒都唔理你

成日都話要考試要溫書食餐飯都唔得
但又同男朋友食飯架喎

覺 好心自己唔好咁多幻想

有沒有
確實也沒有一直躲避的藉口
非甚麼大仇
為何舊知己在最後變不到老友

唉

成日都話乜朋友唔洗成日傾計成日見
真係重要點會唔搵

成日話咩好朋友大時大節出黎一齊過 聚下咪得
屌咁樣已經唔係好朋友 係老朋友啦

主動約極都約唔到，但又同其他人出街
心都淡 898

主動搵人 唔覆

得明睇唔得閒覆 成撚日都係咁嫁啦
啲女人雞黎嫁 邊識用手機

有D人淨係識要攝時間先搵你, 平時星期六日放假奉旨失蹤, 哩D"朋友"我重來唔會主動搵, 十幾年"朋友"都係咁話

呢排成日send連登d野比一個朋友，佢block埋我添

同你個名一樣

屌你，咁唔係成日見的中學同學，可以有d乜嘢話題

同連登post黎做話題真係無野講到好緊要

每次搵條友都例牌3-4日後先覆機 Story就每日po

問題唔係人地搵唔搵你，係你將自己諗得太重要

細個最兄弟果班反而冇
廿零歲識果班就會得閒chat吓

佢覺得你重要嘅話，就會主動搵你

朋友又好，伴侶都好，乜嘢關係都係咁

間唔中會主動搵你 但係d對話好hea
你搵佢多數隔一兩日先覆又點睇

朋友定咩

agger 根本唔係抽唔到時間 直頭唔想同你出

習慣左自己一個根本已經冇所謂

利申：成日自己一個睇戲 行街 食飯

見過有人經常自己一個人去迪士尼玩

唔知點定義
幾年前打機識 冇打機之後冇再聯絡 一路冇見過面
近排係bar撞到 開始傾番計咁

應該好快就不了了之

其實我自己好隨意 夾唔到就算
但係hea覆人又會主動搵人 搞到我黑人問號

你同我做朋友囉

人地當你好普通frd咋 自己遇得多就調整下心情啦

唉 女朋友都好少搵我 想抽少少時間傾下計嘅機會都冇
反而朋友真係會主動問候下近況

帽事嘅

有事鍾無艷 無事夏迎春 我只係御用陪襯

太上心

太忙就唔會搵住。但有咩需要都會幫手！

咁我其實係咪冇朋友
成個月好耐冇見

最好唔返工返學就不時揾你表示care你同去刷友情存在感去乎合你標題的要求